# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-05 05:28+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-03-05 02:21+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hant_TW\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: garticio_selenium/app.py:44
msgid "Gartic Printer"
msgstr "Gartic 印表機"

#: garticio_selenium/app.py:53
msgid "Preferences"
msgstr "喜好設定"

#: garticio_selenium/app.py:54
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: garticio_selenium/app.py:57
msgid "Save current settings"
msgstr "儲存目前參數"

#: garticio_selenium/app.py:61
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: garticio_selenium/app.py:70
msgid "Online User Manual"
msgstr "線上使用手冊"

#: garticio_selenium/app.py:74
msgid "About"
msgstr "關於"

#: garticio_selenium/app.py:143 garticio_selenium/app.py:204
msgid "Open Browser"
msgstr "開啟傀儡瀏覽器"

#: garticio_selenium/app.py:152
msgid "Search suffix"
msgstr "圖片搜尋後綴"

#: garticio_selenium/app.py:153
msgid "Colors"
msgstr "顏色數"

#: garticio_selenium/app.py:154
msgid "Zoom"
msgstr "圖片大小"

#: garticio_selenium/app.py:155
msgid "Sleep ms"
msgstr "下筆休眠時間"

#: garticio_selenium/app.py:165
msgid "please select target image."
msgstr "請點選要畫的圖片"

#: garticio_selenium/app.py:169
msgid "start printing. F3: pause/resume, F4: stop"
msgstr "開始列印。F3：暫停/繼續；F4：停止"

#: garticio_selenium/app.py:171
msgid "print complete."
msgstr "列印完成"

#: garticio_selenium/app.py:174
msgid "time's up. interrupt printing."
msgstr "時限到，自動中斷"

#: garticio_selenium/app.py:178
msgid "pause printing."
msgstr "暫停列印"

#: garticio_selenium/app.py:182
msgid "stop printing."
msgstr "停止列印"

#: garticio_selenium/app.py:184
msgid "waiting for your turn."
msgstr "等待您的回合"

#: garticio_selenium/app.py:188
msgid "error while fetching image, please try again."
msgstr "下載圖片時發生錯誤，請再試一次"

#: garticio_selenium/app.py:193
msgid ""
"Authors: CC Lan, Felian 1999, Elmer Chou\n"
"License: MIT\n"
"Home page: https://github.com/FOBshippingpoint/garticio_selenium"
msgstr ""
"作者：CC Lan, Felian 1999, Elmer Chou\n"
"授權：MIT\n"
"網站：https://github.com/FOBshippingpoint/garticio_selenium"

#: garticio_selenium/app.py:206
msgid "Close Browser"
msgstr "關閉傀儡瀏覽器"

#: garticio_selenium/app.py:207
msgid "starting browser."
msgstr "正在開啟傀儡瀏覽器"

#: garticio_selenium/app.py:281
msgid "Please restart the program to apply language settings."
msgstr "請重新啟動程式以套用語言"

#: garticio_selenium/my_webdriver.py:80
msgid "printer"
msgstr "印表機"

